屯門大媽又番來了

1615左右影

DLLM

其實尋日光復屯公
班狗封公廁搞到有婆婆失禁
係絕對要搞大佢

大媽：多謝各位遊行人士提供笑話一則

唔怕、咁即係代表光復有用、遲早D淺黃淺藍出黎反

屯門嘅朋友係時候落公園散步

1823時間

一早講咗嘥撚氣

又要再嚟過

係時候準備第二波嘅升級行動

推

預咗一次唔得，但一定要比壓力比康文同劉江華，擒日就過萬，下次再book場就真係唔知幾多萬人，兩個淫蟲一堆都攪唔掂，民賤聯一定跌票

同p牌講哂鳩氣啦

出面個post標題重話已經冇曬

唉

攪民生問題目的係等班港豬醒，同要民賤聯跌票

建議你甩左P先出黎帶風向啦

真 一次唔得 嚟多次
班街坊一定會出
反正咁近

要靠街坊了，區外人邊得閒同你下下入屯門

民生議題我真係唔驚無人出，同埋屯門公園問題只係香港班仆街大媽嘅討厭行為其中一，夾到劉江華變四方就得

去康文示威就差唔多

康文署真係又hea又廢, 康文署署長李美嫦食屎啦!!

好多區、邨都有呢d仆街大媽跳老舞，你睇下土瓜灣同荃灣公園，核心問題係康文同狗狗唔做野

太陽照常升起

請該區朋友積極宣傳建制無能

喺大陸都有，有啲驅逐行動犀利過香港多多聲，唔修例嘅話唯有靠市民

一定要咁做

係丫，冇曬丫，係乜都冇曬丫

大家填
康文署 網上投訴

好正常

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

好好搵 ga, 唔會咁易走，
但都要帶領街坊表達訊求

Tell me@1823

要用突擊既方法先有用
明刀明槍佢地一定走得切

1823投訴

其實而家康文都有條例可以執行，只係要公園使用者當面落單同要上庭，若果人人都要求康文落單同個個都願意上庭，班大媽自然收皮

更顯得建制區議員廢撚到仆街

屌啲呀嬸真係好撚唔知醜

現行條例，罰幾千ja 仲要投訴者上庭，佢者一檔一日 都幾千，唔怕你罰

人無恥則無敵

都唔明點解唔可以開細聲啲 都志在賣淫收錢啫屌你老母
大把人返shift 日頭訓已經爭好遠 仲要訓唔到 住個度真係慘

垃圾桶攬民賤聯，民賤聯d 鐵票咪黎自呢班老雞淫蟲，跟本係同一個利益集團。區選前要攪到班老雞淫蟲無地方開party，斷佢利益鏈等佢自己鬼打鬼

你都有證人費收返，一陣唔覺意個大媽無身份證就係黑工，唔係罰錢了

心水清

往後 跟進

投訴 咪 細聲d, 職完走咪開到大大聲，

你行埋去同大媽講(要善意,有笑容)
收到風有成千人而家係西九入緊黎屯門公園野餐

等住附近d人再多d人明白遊行是沒有用d

要keep 住

大媽

但係屯門已經全民覺醒

睇下淫蟲影響力大定C9影響力大

一日都無咁快死灰復燃

乜野都一次搞掂就唔會有今時今日既行動啦
佢地d雞都唔識驚既
不過同你講又係幾㗰氣既

btw下次圍左公廁先有冇得諗
再約過！加油香港人！

屯門夠唔夠人圍圍佢

我想知有無新聞報導過呢件事？當時我係現場有拍到片

大媽話搵錢大過天，繼續俾壓力康文署，快d 做野

要諗諗點搞

push

一次緊係唔得啦

be water
雲海戰術

已經帶左個頭 , 當區市民自己努力啦

真係咁睇少屯門居民?

有冇組隊去播 edm

瓏門班友成千萬買向南公園景仲每日附送大媽歌聲
超值

?真事

P牌仔

好似睇過報導

一見就報警

Yes
Let them know the importance of us

突擊

True

如果夠人真係可以依家去圍，講緊如果有300-500人已經可以拎到班大媽甚至警犬好頭痕

其實有咩方法可以突擊佢地
要宣傳遊行 又好難唔比佢地知

屌你老母，追擊啲大媽

琴日行動成功都唔係趕走啲大媽
係令到啲藍絲發現政府 警察幾冇撚用
等佢地都開始反政府

P牌仔帶風向向

人哋支那大婆當街暴打二奶，仲打到冇衫遊街示眾

唔好搞人哋搵食器材

成撚個公園攞黎起樓算啦屌

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

耐唔耐要做多幾次架

先突顯到政府黑警同埋班保皇黨有幾冇用，班後生既有幾愛港

新手…………
嘅然康文署昨日都有出過聲,
真應該理直氣壯咁去檢舉！

講真, 有好多人唔住屯門沙田唔睇CCTVB, 係唔會知屯門公園攪成咁
遊行既目的唔係一下收佢皮, 係要香港更多人知呢件事, 同埋統戰屯門班淺藍
民生野, 要靠區議員幫拖, 係區會泛民議員係少數, 主席係建制派, 發言被打斷, 投票又輸, 旁觀人士全部藍絲生蕃, 官商鄉黑一家親, 有心無力

On9 p牌仔

一早？
你P牌黎架
有幾早啊？

點解班廢老會咁固執 咁自私
有咩方法可以摑醒呢班廢老

是銀但啦 • 註冊日期: 7/7/2019

P牌屌你老母 你係到做乜鳩？

一人一投訴，焗佢做野

大媽先至Be Water

推 政府琴日就係比訊息香港人知 政府要保佢地

希望啲販民唔好只係識收割光環

支那雞厚顏無恥
淫賤廢老 垃圾政府

我想寄埋信

你做咩都嘥撚氣架啦
所以你個人咪咁廢囉 咩都唔敢試

p牌狗 屌你老母死全家！

再去過

多謝班狗啦 我相信佢地更加串
因為有咩事就成百隻狗護住

民賤聯話做嘢架，急call佢哋，call到浦頭為止

佢地唔做野仲好, 有材料屌鳩佢地

如果咁樣喺公園唱歌製造噪音係冇問題嘅，咁我地揾人日日企係佢地隔離開咪唱囉

你要市民出庭作證真係好難， 人哋都驚第日畀人報復。
其實康文署立個牌， 自娛區設施維修暫停開放， 咁咪搞掂囉。 咁簡單都唔做，一定有原因啦。

放牛撞鳩佢

大西北巴絲得閒就組團落去清下場，要無預警嘅，等佢地無得走

但每次大約要有100人到先起到阻嚇，驚太少人俾廢老兇返轉頭

幫佢搞大佢囉
幫啲雞印宣傳海報
話屯門公園專門為老人家提供色情視覺享受
之後加埋大公報，警犬全力支持入去

一星期一次去屌柒佢啦

下星期六再黎！

一次點得呀

我相信巴打們都未玩夠

唔會一次成功，因為班大媽真係好好搵

你岀世夠係啦

可以WhatsApp傳比老母叫佢傳出去

反正和解左

下次再參加大西北既散步

岩啦
即刻宣傳建制政府無能

無用架罰一千
條例唔改 都管唔到

真事

堅得狼來了

建議成立糾察隊
定時巡邏

大家真係同多D自己老母講
點解大家要出黎
同一定要反
斷估就算你老豆幾深藍都唔敢係老母面前橕班老雞下話

琴日打人果個正正係康文狗 幾諷刺

有無source？

各區類似問題公園行一次，之後升級去康民署總部？

企開D啦 dllm p牌仔

啲大媽屌唔化嫁喎！

佢話瀨左出來，好心搵個女警帶佢入去，痴線安排，
入去都唔夠打媽打，大陸種打人絕不手軟

請問昨天其實係點樣趕走大媽？

可以喚醒街坊係可以改變，並不是無野做到。到區選時，可用來做吸引街坊做勢。可能民賤被逼跟做，讓佢同廢老產生嫌隙。

我無野講

大媽歌手入左女廁避，被圍左個幾鐘 先被警護送離開
人多塞曝公園

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

立場live睇到，好慘

每日報警投訴燥音
用雲海心法 拎返報案no跟進

每日1823

為何歌手會避？太嘈聽唔到歌？羞恥？怕被人打？

大西北撚here 推

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

打鬼打馬咩 入面原本都三四個女警
點撚樣打 成班黑警都on9

不過好矛盾 宣傳開去對女事主係二次傷害
但又要比其他人知道黑警係點樣做嘢

返緊tm

好似女警帶佢入女廁，男警守住女廁，塞曝企都無位

係時候係屯門公園貼下poster啦 順便用下我啲printing quota

乜都唔做就最好

估撚到班大媽今日一定死灰復燃
btw有冇人開屯公tg group？
方便gather大家出黎去屯公野餐一下
下下有大台帶住先出到發既話
屯公大媽情況好難有改變

part 2㗎嘛

tg谷實有鬼
要真人出來約要全部後生 有老坑都唔得

玩突擊啦

Sor 突然諗起啲屎尿屁潮文

利申支持

幫推

真係阿sir 做野唔駛你教，叫人call 白車又染多次

支持

屯門人自己攪掂佢啦

你有咩辦法？

最重要是帶到屯門街坊行咗一次
之後一定會再有行動

跪求投訴範文

咁先證明依家個政府係幾咁垃圾
連藍絲都係到屌
但政府都keep住放任

第二日已經睇死冇人敢搞佢地

文宣可以對準返政府,康文署,區議員,警察
同D大媽同大叔鬥爛真心作用唔大

要定期組團去

屈鳩民建聯辦事不力啦

垃圾求template

Search 同行 光復屯門

何妖個辦事處响邊？

其實睇果陣覺得佢唔係歌手黎,比人塞利是果陣都仲係用電話笑住口冇惡意咁指人

逢禮拜六日無野做咪落去聽下歌仔

民宣方面，要比一眾街坊知道班建制區議員係幾無能，所以我地先自發性組織行動
另外都要有班人定期去屯公等啲大媽驚

今晚可以尖沙嘴直落屯門

係fb 抄 ，寫嘈音

都話有錢搵邊會咁順攤示威一日就走丫！警察唔做野，永遠繼續！

黎緊又要請假出多次

屌佢老鼠斑，搞撚大佢啦

推 再接再厲

一定冇用，罰則太低

已經唔係區議會搞得掂，要立法會修例

大陸種大媽 面皮厚 唔同香港人

齊齊落去聽歌

係 屯門碼頭 美樂花園
巴打你想點

個個冇曬個人思想,只係好似機械人咁執行程式指令
2萬幾一個月好洗好用
難怪林鄭到而加都可以咁串

荃灣都有 荃豐中心2樓

冇，如果有第二次街坊運動，不妨考慮吓呢啲議員辦事處係其中一個點不過去到屯碼咁遠，要諗諗點搞

唔好忘記呢兩條販民

巴打們 我驚你地睇多幾次 沉船

根本成個政府都垃圾
冇人管個個都hea住做

年年加人工, 你吹啊

康聞處唔做野 都無得佢乎

睇埋屯門區選舉，咪知琴日有冇用

大媽平時6點收咗啦

所有縱容屯公大媽嘅，都要票償

要搞多次

佢地既生命力好似曱甴咁頑強

馬照跑 舞照跳
傳媒又唔再理

你都幾天真
有DQ, 又有掌心雷, 又有蛇齋餅糭, 又有種票, 又有好多不問世事廢老, 又有老人院, 又有冒認投票, 又有選舉主任裡應外合
你以為選舉有用?

唯一用處真係咁，你話選舉冇用都係咁
係屯門呢d地方搞示威，條柒婆真係冇可能會理我地

事實一再證明康文署食環署...呢D廢hea部門, 市民唔逼到佢地無地自容佢地係唔會認真做野.

支那人最叻係臉皮厚

SO WHT？

證明需要民眾自發驅趕,
黑警, 政府部門都唔做野

diu. 用大喇叭

九東表示太遠黎唔到
加油

我住九龍 太遠了 不去了
唯有係網上支持牛屎仔

一日有錢搵 又黑警包庇 都唔會停

班狗請埋D大媽去佢地晚會表演
根本狗妓一家點會做野

見到個婆婆好慘

巴打 幫手填份DQ 意見書
唔好成日講選舉無用先

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

你係咪覺得金鐘個啲全部都係港島人？

大撚把屯門撚都有出金鐘

繼續用民生分化撐港共陣營。

見到大媽就要搵隊友圍佢哋，等大媽每次開檔每次都要被屌住走仲要無錢落袋，久而久之變得無癮

整個大媽出沒哨兵站